{
    "T_CARTES": [
        {
            "bf_titre": "Evolution des niveaux de la mer",
            "bf_titre_carte": "Evolution des niveaux de la mer",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "pol",
            "listefiche63": "JeuDeTest2",
            "bf_titre_q1": "Niveau de la mer",
            "bf_texte_q1": "Quel sera l'\u00e9l\u00e9vation du niveau de la mer en 2050, selon le sc\u00e9nario m\u00e9dian du GIEC",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "20cm",
            "bf_texte_r1": "La mer s'\u00e9l\u00e8vera de plus de 20 cm",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "true",
            "bf_titre_r2": "40 cm",
            "bf_texte_r2": "La mer s'\u00e9l\u00e8vera de plus de 40 cm",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "60",
            "bf_texte_r3": "La mer s'\u00e9l\u00e8vera de plus de 60 cm",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "false",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "false",
            "bf_titre_conclusion": "Mont\u00e9 du niveau de la Mer",
            "bf_texte_consclusion": "La mont\u00e9e du niveau de la mer est l\u2019un des ph\u00e9nom\u00e8nes majeurs\r\nassoci\u00e9s au r\u00e9chauffement climatique. Plus la temp\u00e9rature de la mer s'\u00e9l\u00e8ve,\r\nplus l'eau se dilate. Par ailleurs, le r\u00e9chauffement climatique provoque la\r\nfonte des glaces terrestres situ\u00e9es dans l\u2019Antarctique, le Groenland et les\r\nglaciers de montagne. Cette eau de fonte se d\u00e9verse dans les oc\u00e9ans, ce qui\r\nen \u00e9l\u00e8ve le niveau. Globalement, depuis 1870, le niveau de la mer s\u2019est \u00e9lev\u00e9\r\nde 20 cm. Alors qu\u2019il montait au XX e si\u00e8cle \u00e0 la vitesse de 1,7 mm par an, son\r\nrythme de hausse est d\u00e9sormais deux fois plus rapide. Depuis 25 ans, le\r\nniveau moyen des oc\u00e9ans a augment\u00e9 de pr\u00e8s de 8,3 cm (soit + 3,2 mm par\r\nan).\r\n\r\n[[Animation]]",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "OlivierPicot",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-06-30 16:31:26",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-21 07:30:45"
        },
        {
            "bf_titre": "Proportion asso employeuses",
            "bf_titre_carte": "Proportion asso employeuses",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Proportion asso employeuses",
            "bf_texte_q1": "En France, la proportion d'associations employeuses est de : ",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "1 sur 2 ?",
            "bf_texte_r1": "1 association sur 2 en France est employeuse",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": "1 sur 4 ?",
            "bf_texte_r2": "1 association sur 4 en France est employeuse",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "1 sur 10 ?",
            "bf_texte_r3": "1 association sur 10 en France est employeuse",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "true",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "false",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "false",
            "bf_titre_conclusion": "",
            "bf_texte_consclusion": "Un peu plus de 1 association sur 10 (10,6%) est employeuse, soit 159.000 associations. \r\nPresque 9 associations sur 10 (l'immense majorit\u00e9) ne fonctionnent QU\u2019AVEC des b\u00e9n\u00e9voles.\r\n",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "CarteAssoEmployeuseJb",
            "createur": "IsaCAC",
            "date_creation_fiche": "2019-06-26 11:06:01",
            "statut_fiche": "1",
            "imagebf_image_q1": "CarteAssoEmployeuseJb_partassoemployeuses.jpg",
            "imagebf_image_conclusion": "CarteAssoEmployeuseJb_pds-ecoasso-budgetemploi-etude2018paysageasso.jpg",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:41:36"
        },
        {
            "bf_titre": "R\u00e9partition des budgets associatifs",
            "bf_titre_carte": "R\u00e9partition des budgets associatifs",
            "listeListeTypequestion": "QFQ",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "R\u00e9partition des budgets associatifs - tr\u00e8s petits budgets",
            "bf_texte_q1": "Quelle est la part (en pourcentage) dans le budget total associatif cumul\u00e9 (113 milliards d\u2019euros) des associations ayant un budget annuel inf\u00e9rieur \u00e0 1.000\u20ac ? \r\nA savoir : elles sont nombreuses puisqu'elles repr\u00e9sentent 25,6% de l'ensemble des 1.500.000 associations fran\u00e7aises",
            "bf_titre_q2": "R\u00e9partition des budgets associatifs - petits budgets",
            "bf_texte_q2": "Quelle est la part (en pourcentage) dans le budget total associatif cumul\u00e9 (113 milliards d\u2019euros) des associations ayant un budget annuel sup\u00e9rieur \u00e0 1.000\u20ac et inf\u00e9rieur \u00e0 50.000\u20ac ?\r\nA savoir : elles sont les plus nombreuses puisqu'elles repr\u00e9sentent environ 68% de l'ensemble des 1.500.000 associations fran\u00e7aises",
            "bf_titre_q3": "R\u00e9partition des budgets associatifs - moyens budgets",
            "bf_texte_q3": "Quelle est la part (en pourcentage) dans le budget total associatif cumul\u00e9 (113 milliards d\u2019euros) des associations ayant un budget annuel sup\u00e9rieur \u00e0 50.000\u20ac et inf\u00e9rieur \u00e0 200.000\u20ac ?\r\nA savoir : elles repr\u00e9sentent environ 4% de l'ensemble des 1.500.000 associations fran\u00e7aises",
            "bf_titre_q4": "R\u00e9partition des budgets associatifs - moyens\/gros budgets",
            "bf_texte_q4": "Quelle est la part (en pourcentage) dans le budget total associatif cumul\u00e9 (113 milliards d\u2019euros) des associations ayant un budget annuel sup\u00e9rieur \u00e0 200.000\u20ac et inf\u00e9rieur \u00e0 500.000\u20ac ?\r\nA savoir : elles ne repr\u00e9sentent que 1,3% de l'ensemble des 1.500.000 associations fran\u00e7aises",
            "bf_titre_q5": "R\u00e9partition des budgets associatifs - gros budgets",
            "bf_texte_q5": "Quelle est la part (en pourcentage) dans le budget total associatif cumul\u00e9 (113 milliards d\u2019euros) des associations ayant un budget annuel sup\u00e9rieur \u00e0 500.000\u20ac ?\r\nA savoir : elles ne repr\u00e9sentent que 1,3% de l'ensemble des 1.500.000 associations fran\u00e7aises",
            "bf_titre_r1": "R\u00e9partition des budgets associatifs - 0,2%",
            "bf_texte_r1": "0,2 %\r\nBien que tr\u00e8s nombreuses (environ 384.000), ces tr\u00e8s petites associations (avec de petits budgets inf\u00e9rieur \u00e0 1.000\u20ac) ont une forte utilit\u00e9 sociale et concentrent une part importante du b\u00e9n\u00e9volat mais ne p\u00e8sent presque pas dans le budget total cumul\u00e9 du secteur associatif",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "1",
            "bf_titre_r2": "R\u00e9partition des budgets associatifs -12,2%",
            "bf_texte_r2": "12,2%\r\nCe sont les plus nombreuses (plus d'1 million), ces moyennes associations (avec de petits budgets > 1.000\u20ac et < 50.000\u20ac)  p\u00e8sent relativement peu dans le budget total cumul\u00e9 du secteur associatif.",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "2",
            "bf_titre_r3": "R\u00e9partition des budgets associatifs - 7,6%",
            "bf_texte_r3": "7,6%\r\nCes associations (environ 60.000), aux budgets moyens (avec des budgets > 50.000\u20ac et < 200.000\u20ac) p\u00e8sent peu dans le budget total cumul\u00e9 du secteur associatif.",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "3",
            "bf_titre_r4": "R\u00e9partition des budgets associatifs - 8,8%",
            "bf_texte_r4": "8,8%\r\nCes associations (environ 19.500), aux budgets importants (avec des budgets > 200.000\u20ac et < 500.000\u20ac) p\u00e8sent peu dans le budget total cumul\u00e9 du secteur associatif.",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "4",
            "bf_titre_r5": "R\u00e9partition des budgets associatifs - 71,2%",
            "bf_texte_r5": "71,2%\r\nC'est de loin la part la plus importante du budget cumul\u00e9 des associations, mais ce sont seulement 19.500 associations (1,3% des 1.500.000 total) qui sont concern\u00e9es avec un budget d\u00e9passant les 500.000\u20ac par an.\r\n",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "5",
            "bf_titre_conclusion": "Forte concentration des budgets associatifs dans les tr\u00e8s grosses associations ",
            "bf_texte_consclusion": "On constate donc une forte concentration des budgets associatifs dans les tr\u00e8s grosses associations fortement employeuses.\r\nEt cette concentration concerne surtout le secteur humanitaire, sociale et de sant\u00e9.",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "CarteRepartitionBudgetAssoIb",
            "createur": "IsaCAC",
            "date_creation_fiche": "2019-06-26 11:08:16",
            "statut_fiche": "1",
            "imagebf_image_q1": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_dessinbudgetscumulesasso1.jpg",
            "imagebf_image_q2": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_dessinbudgetscumulesasso2.jpg",
            "imagebf_image_q3": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_dessinbudgetscumulesasso3.jpg",
            "imagebf_image_q4": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_dessinbudgetscumulesasso4.jpg",
            "imagebf_image_q5": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_dessinbudgetscumulesasso5.jpg",
            "imagebf_image_conclusion": "CarteRepartitionBudgetAssoIb_concentrabudgetassoselontailleasso-etude2018paysageasso.jpg",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:42:27"
        },
        {
            "bf_titre": "Pourcentage des femmes pr\u00e9sidentes ",
            "bf_titre_carte": "Pourcentage des femmes pr\u00e9sidentes ",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Pourcentage des femmes pr\u00e9sidentes ",
            "bf_texte_q1": "En France, le pourcentage des femmes pr\u00e9sidentes d\u2019association est proche de :",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "20%",
            "bf_texte_r1": "Les femmes repr\u00e9sentent environ 20% des pr\u00e9sidences associatives en France",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "true",
            "bf_titre_r2": "40%",
            "bf_texte_r2": "Les femmes repr\u00e9sentent environ 40% des pr\u00e9sidences associatives en France",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "60%",
            "bf_texte_r3": "Les femmes repr\u00e9sentent environ 60% des pr\u00e9sidences associatives en France",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "80%",
            "bf_texte_r4": "Les femmes repr\u00e9sentent environ 80% des pr\u00e9sidences associatives en France",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "false",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "false",
            "bf_titre_conclusion": "",
            "bf_texte_consclusion": "La part des femmes pr\u00e9sidentes est pass\u00e9e de 31% en 2005 \u00e0 36,4 % en 2017 donc en augmentation, encore un effort pour arriver \u00e0 la parit\u00e9 !\r\n\r\nMais si on regarde le bureau \"classique\" (bien que non obligatoire) avec pr\u00e9sident\/pr\u00e9sidente + tr\u00e9sori\u00e8re\/tr\u00e9sorier + secr\u00e9taire on arrive \u00e0 49,7% !!",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "CarteFemmesPresidentesJb",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-06-26 11:04:52",
            "statut_fiche": "1",
            "imagebf_image_q1": "CarteFemmesPresidentesJb_presidencefh.jpg",
            "imagebf_image_conclusion": "CarteFemmesPresidentesJb_partdesfemmesdirigeantes-etude2018paysageasso.jpg",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:39:42"
        },
        {
            "bf_titre": "CestMoiKil\u00e9Dit",
            "bf_titre_carte": "CestMoiKil\u00e9Dit",
            "listeListeTypequestion": "QFQ",
            "checkboxListeThemedejeu": "pol",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Il ne peut y avoir de choix d\u00e9mocratique contre les trait\u00e9s europ\u00e9ens.",
            "bf_texte_q1": "Il ne peut y avoir de choix d\u00e9mocratique contre les trait\u00e9s europ\u00e9ens.",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "Il s'agit de d\u00e9faire m\u00e9thodiquement le programme du CNR",
            "bf_texte_q2": "Il s'agit de d\u00e9faire m\u00e9thodiquement le programme du CNR",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "Une gare, c'est un lieu o\u00f9 on croise les gens qui r\u00e9ussissent et les gens qui ne sont rien.",
            "bf_texte_q3": "Une gare, c'est un lieu o\u00f9 on croise les gens qui r\u00e9ussissent et les gens qui ne sont rien.",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "Cogito, ergo sum",
            "bf_texte_q4": "Cogito, ergo sum",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "Enfoncez-moi cette porte ! La R\u00e9publique, c\u2019est moi !",
            "bf_texte_q5": "Enfoncez-moi cette porte ! La R\u00e9publique, c\u2019est moi !",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "Emmanuel Macron",
            "bf_texte_r1": "Emmanuel Macron",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "3",
            "bf_titre_r2": "Denis Kessler",
            "bf_texte_r2": "Denis Kessler (MEDEF)",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "2",
            "bf_titre_r3": "Junker",
            "bf_texte_r3": "Juncker (Communaut\u00e9 europ\u00e9enne)",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "1",
            "bf_titre_r4": "Ren\u00e9 Descartes",
            "bf_texte_r4": "Ren\u00e9 Descartes",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "4",
            "bf_titre_r5": "Jean Luc M\u00e9lenchon",
            "bf_texte_r5": "Jean Luc M\u00e9lenchon",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "5",
            "bf_titre_conclusion": "Tournez sept fois sa langue dans sa bouche avant de Parler",
            "bf_texte_consclusion": "Tournez sept fois sa langue dans sa bouche avant de Parler",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "checkboxfiche55": "EnFranceCombienDeSalariesOntCommeEmploy,EnFranceLesSubventionsRepresententQuelPo,EvaluationDuBenevolat",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "CestmoikilediT",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-11 14:28:10",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:29:51"
        },
        {
            "bf_titre": "Pourcentage d'associations employeuses ...",
            "bf_titre_carte": "Pourcentage d'associations employeuses ...",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "pol",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "En France, la proportion d\u2019associations employeuses est d\u2019environ ...",
            "bf_texte_q1": "En France, la proportion d\u2019associations employeuses est d\u2019environ ...",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": " 1 sur 2\u00a0?",
            "bf_texte_r1": " 1 sur 2\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": " 1 sur 4\u00a0?",
            "bf_texte_r2": " 1 sur 4\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "1 sur 10\u00a0?",
            "bf_texte_r3": "1 sur 10\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "true",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": " un peu plus d\u20191\/10 (12%) soit 159 000 seulement sont employeuses\u2026 Ce qui signifie que presque 9 associations sur 10 ne fonctionnent qu\u2019avec des b\u00e9n\u00e9voles.",
            "bf_texte_consclusion": " un peu plus d\u20191\/10 (12%) soit 159 000 seulement sont employeuses\u2026 Ce qui signifie que presque 9 associations sur 10 ne fonctionnent qu\u2019avec des b\u00e9n\u00e9voles.",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "PourcentageDAssociationsEmployeuses",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:05:31",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:37:32"
        },
        {
            "bf_titre": "En France, les subventions repr\u00e9sentent quel pourcentage dans le budget total des associations\u00a0?",
            "bf_titre_carte": "En France, les subventions repr\u00e9sentent quel pourcentage dans le budget total des associations\u00a0?",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "En France, les subventions repr\u00e9sentent quel pourcentage dans le budget total des associations\u00a0?",
            "bf_texte_q1": "En France, les subventions repr\u00e9sentent quel pourcentage dans le budget total des associations\u00a0?",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "20 %",
            "bf_texte_r1": "20 %",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "true",
            "bf_titre_r2": "40 %",
            "bf_texte_r2": "40 %",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "60 %",
            "bf_texte_r3": "60 %",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "en 2017 les subventions ne repr\u00e9sentent plus qu\u2019un euro sur cinq dans les budgets associatifs contre 34\u00a0% encore en 2005.",
            "bf_texte_consclusion": "en 2017 les subventions ne repr\u00e9sentent plus qu\u2019un euro sur cinq dans les budgets associatifs contre 34\u00a0% encore en 2005.",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "EnFranceLesSubventionsRepresententQuelPo",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:24:47",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:31:37"
        },
        {
            "bf_titre": "Part du M\u00e9c\u00e9nat",
            "bf_titre_carte": "Part du M\u00e9c\u00e9nat",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Dans le total des budgets associatifs, quelle est la part des \u00ab\u00a0dons, m\u00e9c\u00e9nats, fondations\u00a0\u00bb ",
            "bf_texte_q1": "Dans le total des budgets associatifs, quelle est la part des \u00ab\u00a0dons, m\u00e9c\u00e9nats, fondations\u00a0\u00bb ",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "5%",
            "bf_texte_r1": "5%",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "true",
            "bf_titre_r2": "15%",
            "bf_texte_r2": "15%",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "30%",
            "bf_texte_r3": "30%",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "ce pourcentage est stable et ne progresse pas puisqu\u2019il \u00e9tait \u00e9galement de 5\u00a0% en 2005.",
            "bf_texte_consclusion": "ce pourcentage est stable et ne progresse pas puisqu\u2019il \u00e9tait \u00e9galement de 5\u00a0% en 2005.",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "PartDuMecenat",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:27:21",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:36:24"
        },
        {
            "bf_titre": "La principale ligne budg\u00e9taire ?",
            "bf_titre_carte": "La principale ligne budg\u00e9taire ?",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Entre 2011 et 2017, quelle est la ligne budg\u00e9taire qui augmente le plus dans les ressources des associations\u00a0?",
            "bf_texte_q1": "Entre 2011 et 2017, quelle est la ligne budg\u00e9taire qui augmente le plus dans les ressources des associations\u00a0?",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "Les commandes publiques\u00a0?",
            "bf_texte_r1": "Les commandes publiques\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": "Les cotisations et adh\u00e9sions\u00a0?",
            "bf_texte_r2": "Les cotisations et adh\u00e9sions\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "false",
            "bf_titre_r3": "Les subventions ?",
            "bf_texte_r3": "Les subventions ?",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "Les recettes d\u2019activit\u00e9s\u00a0?",
            "bf_texte_r4": "Les recettes d\u2019activit\u00e9s\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "true",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "ce sont les recettes d\u2019activit\u00e9s qui, avec un taux annuel d\u2019\u00e9volution de + 4,2\u00a0%, progressent le plus.",
            "bf_texte_consclusion": "ce sont les recettes d\u2019activit\u00e9s qui, avec un taux annuel d\u2019\u00e9volution de + 4,2\u00a0%, progressent le plus. Cela signifie que, de plus en plus, les services associatifs s\u2019ach\u00e8tent\u2026 mais quid des parties de la population non-solvables qui ne peuvent plus se les payer\u00a0?\r\n",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "LaPrincipaleLigneBudgetaire",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:31:23",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:35:20"
        },
        {
            "bf_titre": "Evaluation du B\u00e9n\u00e9volat",
            "bf_titre_carte": "Evaluation du B\u00e9n\u00e9volat",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Que repr\u00e9senterait en ETP [\u00e9quivalent temps plein] la part du travail b\u00e9n\u00e9vole en France?",
            "bf_texte_q1": "Que repr\u00e9senterait en ETP [\u00e9quivalent temps plein] la part du travail b\u00e9n\u00e9vole en France?",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": " L\u2019\u00e9quivalent d\u2019un million d\u2019emplois \u00e0 temps plein\u00a0?",
            "bf_texte_r1": " L\u2019\u00e9quivalent d\u2019un million d\u2019emplois \u00e0 temps plein\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": " L\u2019\u00e9quivalent d\u2019un million et demi d\u2019emplois \u00e0 temps plein\u00a0?",
            "bf_texte_r2": " L\u2019\u00e9quivalent d\u2019un million et demi d\u2019emplois \u00e0 temps plein\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "true",
            "bf_titre_r3": "L\u2019\u00e9quivalent de deux millions d\u2019emplois \u00e0 temps plein",
            "bf_texte_r3": "L\u2019\u00e9quivalent de deux millions d\u2019emplois \u00e0 temps plein",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "1 425 000 ETP selon l\u2019estimation du CES",
            "bf_texte_consclusion": "1 425 000 ETP selon l\u2019estimation du CES. Chiffre \u00e0 rapprocher des 1 600 078 ETP salari\u00e9s dans les associations. En cumul\u00e9, le travail associatif, salari\u00e9 et b\u00e9n\u00e9vole, repr\u00e9senterait donc approximativement 3 millions d\u2019emplois temps plein en France.",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "EvaluationDuBenevolat",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:34:19",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:32:35"
        },
        {
            "bf_titre": "En France, combien de salari\u00e9s ont comme employeur une association\u00a0?",
            "bf_titre_carte": "En France, combien de salari\u00e9s ont comme employeur une association\u00a0?",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "En France, combien de salari\u00e9s ont comme employeur une association ?",
            "bf_texte_q1": "En France, combien de salari\u00e9s ont comme employeur une association ?",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "1,7\u00a0%\u00a0?",
            "bf_texte_r1": "1,7\u00a0%\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": "7,1\u00a0%\u00a0?",
            "bf_texte_r2": "7,1\u00a0%\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "true",
            "bf_titre_r3": "14,2\u00a0%\u00a0?",
            "bf_texte_r3": "14,2\u00a0%\u00a0?",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "",
            "bf_texte_r4": "",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "Les 1 758 500 emplois associatifs (1 600 078 ETP donc) repr\u00e9sentent 7\u00a0% de l\u2019emploi (public et priv\u00e9 confondu) en France",
            "bf_texte_consclusion": "Les 1 758 500 emplois associatifs (1 600 078 ETP donc) repr\u00e9sentent 7\u00a0% de l\u2019emploi (public et priv\u00e9 confondu) en France",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "EnFranceCombienDeSalariesOntCommeEmploy",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:36:35",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:30:33"
        },
        {
            "bf_titre": "Pourcentage des ouvriers pr\u00e9sidents d\u2019associations",
            "bf_titre_carte": "Pourcentage des ouvriers pr\u00e9sidents d\u2019associations",
            "listeListeTypequestion": "QCU",
            "checkboxListeThemedejeu": "ass",
            "listefiche63": "JeuDeTest",
            "bf_titre_q1": "Quel est le pourcentage des ouvriers pr\u00e9sidents d\u2019associations en France\u00a0?",
            "bf_texte_q1": "Quel est le pourcentage des ouvriers pr\u00e9sidents d\u2019associations en France\u00a0?",
            "data-imagebf_image_q1": "",
            "filename-imagebf_image_q1": "",
            "bf_titre_q2": "",
            "bf_texte_q2": "",
            "data-imagebf_image_q2": "",
            "filename-imagebf_image_q2": "",
            "bf_titre_q3": "",
            "bf_texte_q3": "",
            "data-imagebf_image_q3": "",
            "filename-imagebf_image_q3": "",
            "bf_titre_q4": "",
            "bf_texte_q4": "",
            "data-imagebf_image_q4": "",
            "filename-imagebf_image_q4": "",
            "bf_titre_q5": "",
            "bf_texte_q5": "",
            "data-imagebf_image_q5": "",
            "filename-imagebf_image_q5": "",
            "bf_titre_r1": "1%",
            "bf_texte_r1": "1%",
            "data-imagebf_image_r1": "",
            "filename-imagebf_image_r1": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r1": "false",
            "bf_titre_r2": "5%",
            "bf_texte_r2": "5%",
            "data-imagebf_image_r2": "",
            "filename-imagebf_image_r2": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r2": "true",
            "bf_titre_r3": "10%",
            "bf_texte_r3": "10%",
            "data-imagebf_image_r3": "",
            "filename-imagebf_image_r3": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r3": "false",
            "bf_titre_r4": "20%",
            "bf_texte_r4": "20%",
            "data-imagebf_image_r4": "",
            "filename-imagebf_image_r4": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r4": "false",
            "bf_titre_r5": "",
            "bf_texte_r5": "",
            "data-imagebf_image_r5": "",
            "filename-imagebf_image_r5": "",
            "listeListeBonneReponseListeBonneReponse_r5": "",
            "bf_titre_conclusion": "66\u00a0% en revanche sont de la cat\u00e9gorie \u00ab\u00a0chefs d\u2019entreprises, cadres sup et professions lib\u00e9rales\u00a0\u00bb\u2026 et 41\u00a0% sont des s\u00e9niors.",
            "bf_texte_consclusion": "66\u00a0% en revanche sont de la cat\u00e9gorie \u00ab\u00a0chefs d\u2019entreprises, cadres sup et professions lib\u00e9rales\u00a0\u00bb\u2026 et 41\u00a0% sont des s\u00e9niors.",
            "data-imagebf_image_conclusion": "",
            "filename-imagebf_image_conclusion": "",
            "id_typeannonce": "55",
            "id_fiche": "PourcentageDesOuvriersPresidentsDassociati",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-07-03 07:39:03",
            "statut_fiche": "1",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:40:43"
        }
    ],
    "T_JEUX": [
        {
            "bf_titre": "Jeu de test",
            "bf_debut": "Ce jeu traite de la p\u00e9nibilit\u00e9 \u00e0 programmer des jeux",
            "bf_fin": "Conclusion: Vive l'anarchie",
            "bf_site_internet": "https:\/\/www.lessymboles.com\/le-mouton-noir-de-la-famille\/",
            "id_typeannonce": "63",
            "id_fiche": "JeuDeTest",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-10-09 14:33:33",
            "statut_fiche": "1",
            "imagebf_imagedeb": "JeuDeTest_penibilitetravail.jpeg",
            "imagebf_imagefin": "JeuDeTest_images.png",
            "date_maj_fiche": "2019-10-09 14:33:33"
        },
        {
            "bf_titre": "Jeu de Test 2",
            "bf_debut": "Introduction au Jeu Test2",
            "bf_fin": "Il faut choisir, Maintenant",
            "bf_site_internet": "http:\/\/changerdecap.fr",
            "id_typeannonce": "63",
            "id_fiche": "JeuDeTest2",
            "createur": "WikiAdmin",
            "date_creation_fiche": "2019-10-20 10:44:14",
            "statut_fiche": "1",
            "imagebf_imagedeb": "JeuDeTest2_pipo.jpeg",
            "imagebf_imagefin": "JeuDeTest2_choix.jpeg",
            "date_maj_fiche": "2019-10-20 10:44:14"
        }
    ]
}
